MOMOLAND成隊得Yeonwoo係最靚，可悲

自膠

但我覺得比Nancy蓋過晒

我都覺得佢靚 西面好正

妍雨超正
但以門面嚟講佢得到attention真係好少

妍雨好好丁

佢轉去拍戲應該會紅，9個女仔好難突圍而出